[月經]二手代步車求指教

星期一至五來回天水圍>屯公>九龍灣90km
泊露天
慳油
好少載人
請出招
10K樓下

10K樓下好多款揀?

打少左個0

100先岩

咁我建議你開過個POST
唔係比人屌到你傻

10k樓下
AE110

賣11年萬事得3，岩既留tg

MIATA IS ALWAYS THE ANSWER

Tg: kikiki12345

性價比最高